招人 激光矯視 二人優惠$20000

代朋友問
夾激光矯視 二人優惠$20000
想知詳情可以tg @sing101

你朋友即是你

係咪smile

係啊

推

朋友急住要做

戴住假髮都應該有6/10

20000蚊兩個人

定20000蚊一個人先

職員?

20000抵喎

想做 但驗過眼唔建議做

邊間？

$20000一個人

貝爾特眼科中心

$20000一人

唔係

Y？衰咩

輕輕一推

邊間

近視太深 定角膜太薄？

眼睛唔太健康
建議做植入隱形眼鏡